發現創意台近期有「呃撚含」呢個風氣

究竟咩事？

好想比大家含下我個條

絲打幫我含ok?

細就唔洗拎出嚟喇

Want?

唔洗喇，我冇需要